入左世柒五毛list係我連登生涯中畢生既榮幸

今晚直頭要print撚曬出黎做牆紙

好撚易 你話佢棚牙柒就自動上榜
屌 呢d垃圾榜上黎托

嘈嘈閉
冇上榜根本就冇資格話自己上連登

世柒呢啲小人物就不值一提啦 支共都唔會浪費維穩費搞條垃圾啦

樓豬同好多人可以叫689加人工啦

痴撚線我都中

之前YouTube自動推介嘅時候睇咗呢條撚樣幾次
講完一啲唔知頭唔知路嘅嘢之後 我都莫名其妙！唯有跟住去聽返其他KOL講同一個議題

好明顯黃世澤依條友根本就冇做資料蒐集只係用自己感覺喺度鳩吹

加上本身英文口音發音非常唔准確聽出嚟完全感覺浪費時間。

對於一個冇足夠人生經驗 商業政治或者抗爭實戰經驗
點解要聽佢喺度鳩吹？

完全係浪費人生

即刻喺YouTube上面封鎖佢嘅頻道

我就係咁話你呀吹咩。有本事嘅出律師信俾我呀

黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

佢個名單一百幾十人根本大部分都係靚仔 有正義感既連登友

我哋提出黃世澤係戇鳩，提出改善建議嗰個意見唔接立同檢討自己

反而出一個名單去警告我哋 仲惡個共產黨

連登 五毛黨名冊
花名 會員號碼
P牌垃圾仔 304856
李斯特鐘 131157
牛奶糖一號 60307
草野正宗 105924
鷺 235174
屌你老母龍門 10905
星塵被我照耀 212509
我中三㗎 350350
BBC2019 244809
我（之前的）老公呢 44028
佐天 64073
dailuklan 263485
孫中山 13503
車文杜 11097
香港屬英台 346744
FDApoopoo 58941
誠實香港市民 237459
千人斬 8873
食得未啊 268516
無里頭獅 334717
但有消息人士 130079
唔好同我 TalkShit 372210
搬石頭張六常 36383
DAzil 156090
變泰仔 209890
狗眼看人妻 30084
軻浩然 8244
派膠派到手軟 23649
PrestonBurke 130626
飛天意麵神 69221
不Gay的瘋 150100
大江大海 343189
刘祖迪（國難財演） 191271
感官真奇妙 189046
手Joke牌安全套 244805
円舞 32586
碧根喇嘛 15135
有煙無火 245484
我要變巨J 380132
嘩好大鑊 171506
白白馬住田 114721
多喝奶有害無益 7534
加乘哥 115096
王陽明先生 277816
恆屍 26770
大艾詩嬅 56274
愛爾蘭共和軍 50931
你都岸鳩 118312
無尾Bear 292292
王雨心 327767
當NoTrump 30293
老夫子母奶 7814
駐連登國安人員 4526
母看沸鹽 88743
係！各位網友 228143
連下四城 219007
韓林兒 24730
想得太遠 100680
52歲（破產） 30788
阿記神鋒 58387
申請 150912
dULTuAnD 346660
咪撚戇鳩啦 52215
股不是估 121126
金大喜 222907
神奇小子 11121
七日一次郎 172349
羊咩1234bb 34714
椰子是無辜的 2429
茄汁豬扒飯 289946
薑汁炒芥蘭 35221
北千手卓一夫 53673
BMW司機 289708
希魔 78143
哇屌 8014
勝海舟 167928
回憶小子 149494
TommyWiseau 160051
RoyBatty 157092
通街都係處 48083
牙彪 259777
我不是她 146030
上斜唔夠力 23194
金思行 20816
power_off 1886
Sky_Croc 20867
講真話的人 31765
大雞樂（熱狗區議員黃兆健） 73381
0
2

又要打J

無份既可以證明自己上得連登少